要為爭取雙普選作出準備

(P牌仔 第一次出post 有咩錯漏請見諒)

兄弟排山 各自努力
各種行動百花齊放
小弟好感動

但我同時喺度諗
香港要有未來必先要爭取真普選

所以我建議將所有行動焦點落喺政府
以致市民矛頭清晰指向政府
以準備8月發起一系列爭取真普選既行動

唔知各位點睇？
其實我認為宜家可做既野可以好簡單
例如 喺每次行動叫口號 舉牌
帶出政府無能力處理市民訴求既信息
好似無法處理警察濫權問題 各區民生問題等

歡迎討論批評
香港人加油
只要繼續堅持抵抗就有龧光

雙普選等於港獨